貓狗可唔可以共存？

如本身已養一狗 之後先養貓
會唔會共存唔到？

沙田ME

可以

睇你隻狗性格🤔最緊要比佢知你唔係貪新忘舊 兩隻都錫

油麻THEY

青it

大狗怕唔怕一開頭整親隻貓

睇主人
主人廢
打交唔識停

咁無問題啦

我隻狗陪得啲貓多，而家食貓糧，舔毛

就係依隻戇狗

你唔識沙田ME ？

狗貓一處好夾喎

我隻狗佔有慾好強，好驚第時有隻貓佢會恰隻貓

隻狗可能會俾貓恰

通常見係貓蝦狗多

要睇貓性格

狗之後先黎？

我都係

好可愛

好撚得意 養左佢地會唔想出街日日同佢地玩

無事夏迎春